紅十字會幾時呼籲政府取消334呀

又話咩少左好多中學生捐搞到唔夠數
咁不如由問題根源做起
呼籲政府取消334
行番7年中學制 再唔係讀10年中學

支持恢復AL